想要買個充電火牛有咩推介

要一個頭(充一部機)
最好有qc2.0

below 120
(上一個post 出得唔好，俾班尿袋撚衝哂入黎

香港三腳好小
一係好貴
aukey福仁應該最平

屌我咪覆左你囉

mponline做緊特價
去睇下

我自己用緊
6頭全2.4a 快充

要一個頭 唔好意思

要一個頭 唔該

都有 淘寶自己揀 不過要轉插

充你老母